ViuTV全民造星今晚總決賽（4）

姜B已夠票 請支持肥仔

雷動肥仔

Anson lo

開始明白點解佢地入唔到十強
只係做dancer

請投肥仔 細貓

呢4個係唔係簽晒viu

anson lo

唔驚 雖然咁講 但我投左細貓

雙投 肥仔 or 細貓

樓下班人心諗點解呢幾個落選既仲好過個十個入圍既

細貓

連登雷動肥仔計劃

dancer料

拒絕支那人 立即雷動計劃投肥仔

姜B 不離不棄

唔怪得覺得啲聲好左咁 原來咪咀 但完整左 冇左果份清澀咁

唔咪嘴炒硬車

咪咀都贏

ANSON LO

Edan有 zarahr加持

anson lo 又係唔差 練下唱歌啦

細貓！！！！

支咪要嚟依家講嘢

全部反薑既同我投哂細貓唔好分票 剩係首歌都值得比佢嬴

Ting Ho跳得好咗

返場班人全部都b組

投lokman呀

真生活係咪跟唔到

大局為重，已含淚轉投肥仔

夠鐘喇

支持姜濤=支持佢以後唱蝗語歌

十強果d仲鳩流

零緊張

最後兩分鐘

精舞門似係咪嘴 Alton唱得好聽左咁多

e4個仲好過之前

本身又話得冠軍

姜B全民票點頂呀

Viutv 你個嘢壞咗成晚呀

要拉姜蝗落嚟

睇完十強出anson lo 覺得anson lo至係應該拎冠軍個個

明顯啦

Allin細貓

咪啦 咁明顯

細貓唔贏viutv我屌你老母
有型有台風有樣
作得跳得唱得
最重要有唱廣告話歌 夠貼地

一嚟6個post，何其壯觀呀

肥仔表演明顯正好多

Anson Lo

此電話已被登記
改唔撚到呀

緊張姜到底可唔可以輸

上次fans meeting 好難聽

投左肥仔

仲以為有光速屌西三十秒睇

肥仔

頭先影去班觀眾到得堆藍光 笑死

全家投肥仔

改投肥仔！

成晚都Login唔到個app
好彩一早投咗肥仔，唔洗改

配票都冇用 傻啦 點投都一定姜濤赢

作埋曲夠贏啦

仲係記掛住edan 今晚真係掂
如果一早都係呢個look咪好

Viutv死ser可恥

咪咀㗎

可以改choice㗎

細貓不了

含淚投肥仔

全力投肥仔啦第2呀

fatboy

咪咀架

希望細貓無第一都可以頭三

細貓唔贏viutv我屌你老母
有型有台風有樣
作得跳得唱得
最重要有唱廣東話歌 夠貼地

點解強尼講冠亞季軍嘅

蝗姜唔該死返上大陸

今鋪真係viu自行造星 造鳩個大陸仔去冠軍
完美示範咩叫內定
燈光 造型 鏡頭 完全唔同啲
最後仲有強層拉一下票
屌你老母viu

個個一係就扮劉美君
一係就走音
姜唔贏真係難啲

對ian不離不棄 唔想佢最後無乜人投會唔開心

集中呢個

點解成晚無黃心美

lokman

唔係50%觀眾投票 未必姜贏

All in肥仔

佢唔贏先係造馬

咪咀ting ho 仲要係咁整咪

買定離手

本身投姜 頭先轉咗投Edan

見到Alton
就諗起：尋求無悔～真生活

係咪真 投左肥仔

睇下有無奇蹟出現

我趕得切用另一個電話投多票俾肥仔

我都有呢個感覺

投撚唔到

應該第一姜濤 第二肥仔 第3 lokman

好明顯應該要肥仔贏
唱得跳得 出親黎有台型又有娛樂性
D表演諗過度過先出黎
而且一路以黎都嘗試緊突破自己
佢唔贏先無天理

香港好耐無音樂才子型男歌手啦！

支持Edan做唱作人！

姜濤 好好睇

贏晒

宜家選星啊大佬

你唔要龍少啦？

ian 收哂擋

Lokman不了

真

成晚都好悶

估唔到都係好似tvb咁 全民投票死硬ser

講真今晚live show 咁垃圾
都好大機會內定晒3甲

很肯定

客觀啲講 姜真係表演得好

我都係

突然覺得Ting ho 唔錯 又唱得又跳得又識樂器

幫佢舉牌果個係佢條女？ 幾索

想細貓有頭三

死撚晒SERVER

姜B 不離不棄！
去政治化

HK no IT

睇下有冇大奇蹟日
至少表演黎講最好真係覺得係肥仔

咪又係內定姜濤

冇咩高潮位

細貓 肥仔 LOKMAN

觀眾投一定係姜

證明連登支那化

all in肥仔

第一就無架啦, 頭三應該有, 我比佢第二

見到佢個假樣都想嘔啦

U sure?

唔見193

ian竟然收檔 明明高票

人地唱自己叻既language有咩問題

就咁睇今晚 係肥仔 細貓 edan Anson kong

Btw龍志權都無發揮到

留名睇奶支那鞋底 姜蝗

跳舞甩左扮下整咪無咁覺

edan

但我覺得係揀歌問題
你揀隻慢歌大會都打唔到咩燈畀你㗎喎
好似大台咁慢歌都9排dancer咩

Edan女友好似幾靚

龍志權

ALL IN 姜濤

前傳

細貓已投 好彩最後一刻投到

不過都應該內定

星~~~~~~~~~~~~~~

希望最尾爆冷

真，兩輪都係睇到好驚喜，無一個今晚及得上

姜濤令唔到我想睇落去既感覺

反而肥仔有

支那人？

ian 黑哂面

成晚最正係肥仔
之後係eden
細貓自彈自唱眼前一亮
姜濤冇突破

OH LOOK AT ME LOOK AT ME

下下政治化好煩

冠軍：大陸仔
多謝大家陪花姐個仔跑咗咁耐

雙手奉送100萬比大陸仔

起碼支持咗個作曲嘅

我叫男朋友都投埋龍少
但佢唔爭氣

肥仔個part最好

依度係香港

嘩 edan今晚唱乜都好好喎！！！

Ian頹咗

Ian 冠軍plz

我畀姜濤第一， 細貓第二

番大陸啦

個個唱前傳好聽過表演

Edan真係好正

得6個人唱既？

咁唱英文把q

姜濤唱廣東話把聲真係幾怪

前傳發揮得最好

肥仔跳舞個partner係鄭融？？？

姜企C位

Ian bb
好慘

係我心目中已經第一
無人取代

Ak 甩晒beat

唔講唱廣東話定係普通話
唱黎唱去都係同一種Style唔自我突破
除左所謂靚仔 諗唔到支持佢既理由
淨係講樣不如選美啦

做乜要開半咪

姜係咪除左唱前傳都未試過係台唱廣東話歌

ian

已投肥仔
肥仔一路以嚟都敢挑戰唔同嘢而又表現好

又騎劫政治思想

老實講除非方大同之流
如果唔係死都唔唱廣東歌真係幫唔落

係咪最後一次跳啦

Oh look at me look at me

細貓幾好呀就咁聽都知係佢把聲
好有特色

成班仔跳舞

其實姜濤今日真係算係表現得最好 大家可唔可以客觀少少

好中意好中意anson 同細貓

Poki!

同劉浩龍個次有

WTF 八兩金

Angela Yuen都喺度

最叻嘅語言一定係自己母語

嘩出返晒嚟

感動

唔想見到moley呀仆街

Rap到好亂

冠：姜
亞：細貓
季：肥仔
陣間對答案

ANGLELA YUEN

Kai Yo

呢個live show真係

當初都以為係佢同姜爭
睇完今日就知無得爭

姜唱過既廣東歌係咪淨係主題曲

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

小肥?

垃圾

全晚高潮

點解唔係DEREK企中間RAP
佢RAP得應該99個最好

99個？

viu係咪真係咁窮
d衫翻炒又翻炒

Frankie B.B.love# #

呀cow

香港人expect香港星唱廣東話有咩問題
唔關咩政治事，係真香港人一向都唔like蝗語歌

呢3條友死開得唔得

原來e首最好

Everything is politics

個個都西裝 龍志權件衫咁既

龍志權唔記得要跳

次序應該唔係咁
因為太正路啦

最後最好睇

kyle

嗱
我覺得得肥仔同龍少
係唱返廣東話都keep到

嘩影相果d女

有種台慶feel

Never細貓
佢對眼望人永遠都係好似睇唔起人的眼神，藐視

All in fatboy

會不會是花姐頒獎

我個ian bb

kyle呀！

推 細貓正!!!!

出左冠軍未? 上面話大陸仔,即係邊個?
遲D先重溫呢集

ＫＹＬＥ好撚正呀！

龍少

On9

龍哥頭企中間好好笑

99號姜濤

其實幾感動
真係追咗佢地2個幾月

Shut up kyle!!

好感動呀見到佢地一齊唱前傳

細貓把聲，個樣

好慘，得佢唔係西裝
求其俾件衫就hea9佢咁

佢未訓醒咁

ian頭三都冇了

derek ho

主要係成日唱抖音真係好柒煩
大陸歌都搵返啲有質素嘅好嘛

花姐先係最大粒星

完？

CM SMOKE左？

台下好大聲叫肥仔

個結他勁到

龍少件衫幾正

呢個收尾同掟壽包一樣咁柒

好有型啊

CM手bass 好正

客觀最好係佢

ian不停拎轉面

其實幾型

哦..預左係佢啦
本身都投佢,不過廢是啦,都一定嬴梗冠軍

我都係！細貓今晚表現好好

個獎比李十一算啦

翻大陸比賽囉 點解要留喺香港唱蝗語歌咁委屈

look at me

look at me

就咁完就好完美

我都見到

唱夠未呢

Viu 都幾尊重幕後

大把香港人聽台灣、中國歌

龍少仲未跳到前傳

Edan

今晚表現三強

姜 肥仔 細

3個月呀

依家係起香港做星啊
訓醒未啊

呢個真

大陸仔登基啦

好唔捨得啊

無人同9姜攬

姜濤贏啦

Ian

係最特別

geremy其實都好正

其實大家屌姜濤唱蝗語歌我明係反感，
但佢走嗰個路線擺明近台灣多過近支那啦

Frankie bb係咁入鏡

Ian仲遞咪比後面唱

今日佢仲無唱過廣東歌
想香港星唱返自己日日講既語言姐，原來咁都係高要求
要比人屌成日拉去係政治

冠 肥仔
亞 姜濤
季 lokman

咁樣啦

Anson

冇啦

未出冠單 話佢係大陸仔姐

留名睇大陸仔贏咗又扮傻扮無知扮驚訝

到底邊個係冠軍

屌你老味AK?!

死返大陸啦

屌你啦，肥仔跳到咁得第2

屌

細貓唔贏viutv我屌你老母
有型有台風有樣
作得跳得唱得
最重要有唱廣東話歌 夠貼地

細貓 龍少

唉

我屌 咁樣出冠軍

姜B 得左啦！！！

Lan咁多人支持

最尾一齊唱前傳救一救個氣氛

唔覺喎又
唱埋唱埋咁多抖音歌

ak 會甩beat

通你老母

你唔好話南亞話

成晚對賽果0影響

佢果件衫勁hea

屌喇星

ian bb

齊天大聖

Lokman成晚好似放棄咗咁都有第三？

ian咁既表現拎亞軍

肥仔真係衰樣衰

投票真係玩撚哂

IAN

ian咁都有亞軍呀？

雖然預左 不過都係有啲唔開心

應該既

觀眾佔主要評分

護主護到話普通話係通用

淘左幾多票

宣傳得咁冇氣氛

Ian bb

係Ian 呀
唔係Lan

Your face your.....

劇本

冠軍係姜濤

點解ak都會有第3 班評判食左屎?

番大陸啦7頭

肥仔三甲不入

Diu 姜評判有乜理由攞到第一

ian!!!!!!!!!!!!!

哇
IAN沖番上黎第二 好神奇!!!

屌你老味

Ginger
Ian
Lokman

Ian完全靠fans

呀屌 Ian bb呀

肥仔細貓

ian 細貓

支那仔

Ian亞軍

Ian bb
好感動

全部B組

第一, 咁樣反而害撚左姜

頭3都係team B

IAN要繼續加油啊 今晚真係麻麻 都係平時好正

ian拎第二就真係造馬喇

大陸仔又要扮驚訝啦
睇到都替佢辛苦

Ian 真係唔值

Ian羸fans

唔係掛 Ian 都有

咁都亞軍？唔係掛

btw 全部都係B組
結果都話比你聽B組係好過A組

屌
你班觀眾根本唔撚識貨

ian真係死好彩咋喎

ian 有亞軍係好喜出望外

ian完全靠票

屌大陸姜

都幾合理

想肥仔贏

好撚多fans有咩問題?

邊個話姜濤唔會贏

肥仔無3甲？On9 show

全部b組 劉美君會唔會又嬲

細貓我愛你！ ！！！！

肥仔無排名 笑左 垃圾節目

好波 姜濤

肥仔呢？點解唔係佢？

有無人cap咗頭10?

博唔到

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

咩Post都好，支持嘅就Copy & Share任何post。
香港掌握係任何一個人手上。

肥仔表現好過Ian啦

肥仔呢

咁樣係50:50

Ian fans base 好勁
好希望睇到佢出道

屌條大陸仔真係好假

肥仔呢？

anson評審比分都第3

on99

其實評判個分有咩影響力

好慘呀 肥仔2 3都無

香港比賽冠軍 唔係唱廣東話

屌你 d 賽制

冇肥仔

Ian今晚個表現都幾差

b組拎哂頭4

肥仔冇前3

第二點解會係ian? on9

係咪得冠軍先有錢收

Ian 成晚都好似發緊夢咁喎
利申幾鍾意佢

19歲有100萬，我屌你老母

IAN都第2 , 肥仔竟然無頭3

肥仔呀diuuuuuuuu

好唔想係姜濤

B組贏撚晒
A組真係陪跑

其實成晚唔洗睇 因為啲表演根本唔關賽果事

正式宣佈

Edan今晚之後開始紅了

喂好假呀

細貓 今晚輸比Anson

劉美君洗唔洗又屌呀

肥仔好撚慘

lokman肥仔今日表現好ian好多

大陸姜

扮驚訝真係食屎

屌你老味好假的肥仔喊都咁假

評審佢唔係第二
係投票贏

姜由頭贏到尾

勁在之前儲左一班fans

Ian 唔值亞軍囉

不嬲真人秀都唔係睇總決賽

team b all win

全部都係Team B

完全係麥明詩選港姐
面試個刻已經贏咗

完全唔值第2

B組贏曬 打曬A組面

姜濤唔贏先奇

stanley條bar好好笑 雖然唔想笑佢 講真今晚佢首越夜越有機反而覺得幾好

所以香港人不配有全民投票

Viutv我屌你老母
細貓
Anson kong
肥仔

第二點都係肥仔啦 好on9 究竟點俾分？

還我肥仔!!!!!!

其實請個黑人過來做乜
淨係問得佢一次

意料之內不過形式好鳩

點解肥仔無第2 佢有咩比唔上Ian

一陣花姐仲吸引

咪啫係咪套劇嘅陣容………………
內定小明顯

我無諗過 唔知講咩架
收皮啦大陸仔

支那仔屌你老母

細貓有咩可能無頭3名

今晚係強尼嘅代表作

邊個機溝簽咗姜濤 ?

證明依家啲女全部淨係識抖音

有無睇之前節目呀on9

係ian唔值 肥仔理應第二

又話50%50%
而家評判變咗拉curve，但票數就就咁加上去，做乜鳩

屌你老母臭化閪呢到係香港啊柒頭

今晚表演真係肥仔

扮乜驚訝

無論肥仔做幾多野都係徒然 !!!

Ian 成晚唱到走哂音都有第二？

強尼要拎勤工獎

算啦 其實除左姜預左第一之外
其他人第幾都唔代表啲咩
Ian第二真係唔值

韓式派心，抖音手勢，蝗語歌=香港做星

全民投票係咁架啦 有幾多真係睇果時既表現

作為ian fans 真心覺得佢今晚表演好差

可惜無咩人會睇今晚表演去投票，肥仔、細貓都唔只依個分數。

最低分個位

係咪得第一名有錢

Viutv我屌你老母
細貓
Anson kong
肥仔
Edan

最低分係stanley
冇fans投比佢

評判比分係想點

ian咁撚多fans

Ian 儲落個fan base
我又唔覺造假 依啲投票都係投人氣
決唔決賽根本身冇分別

黑人好慘 連花瓶都不如

Ian點值第二呀

stanley

Stanley真係垃圾

計一晚?
一路以來表現唔洗計?

anson lo 同姜b

佢地擺明唔鍾意姜
宣布果陣個個自己攬埋一堆
無人理過姜

有乜值唔值，民主既野就係咁

今晚最好係肥仔 細貓 edan

Stanley

突破盲點

屌！！！

d評判黎托7

係咪鬥簽份約幾長

Anson Kong對Ian有野 攬到咀落去咁

得stanley係最合理

Anson一直攬住Ian

Anson係咪錫ian

投票真係無計

Ian今晚咁撚差都第二？

細貓都好過佢

AK fans多過細貓唔奇..但係評判

肥仔評判票可以咬實姜濤唔放
觀眾票輸到一地都係搞到排梗頸四
你班觀眾都唔知睇d咩

利申除左Ian今晚跌watt之外都接受到姜同lok贏

唔好頭姜濤

笑死 B組得4個入10強 但包攬晒頭4

其實計表演，肥仔最值得

Stanley冇人投 估唔到Jeremy尾2

星夢娛樂

Ian 同ak 真係好frd

有冇圖

有無未加網上抽票既capture

強尼至係贏家今晚

屌 肥仔頭三都冇！！

覺得其餘9個唔妥姜濤了

same 覺得佢唔值第二

屌你笑撚左

ian咁都比人投到上左第2

由一開始都預左B係贏曬 A根本陪跑
比6個你入10強又點

最後投左Ian 有樣就得 雖然我唔係佢fan

咪係lor
不過全民造星
算啦大陸仔係多fans

事實證明靚仔真係大撚晒

係呀 但係AK果d都有劇拍啦

點撚同
齋計觀眾畀分佢都贏
你可以話多痴女
但質疑唔到佢認受性

其實 肥仔 edan jeremy同細貓都好好！！！

個fan投票影響咁大，完全唔使睇表現

笑左sor

好嬲囉!!!!!!

stanley去簽蕭定一啦屌

其實決賽評判個分根本無用
個個都5%

姜濤即刻去攬住Anson Lo

Anson Kong攬到Ian勁實

諗計分果條友係咪弱撚智
搞到評判分=垃圾

奧運決賽都唔會睇初賽成績啦

最後AK一直攬住Ian
陳卓賢！

有無人cap咗最後比分係幾多？

Ian只靠投票，肥仔 AK唔抵

全民造馬

0先合理囉

做乜9

ian今日表現真係麻麻

觀眾眼睛是。。。

Ian 同anson k真兄弟

今晚肥仔勁正！表現唔值冠軍都值一個亞/季軍！

講ian唔值果D傻鳩係咪無撚睇過呢個節目
跟過去表現佢大熱仲有咁撚多Fans

前四都係B組

肥仔至少第二

龍志權有第5都好感動

頭四都係B 組

咁姜濤拎冠都冇問題架

Viutv我屌你老母
細貓
Anson kong
肥仔
Edan

不過比賽唔係最重要
Ian lokman等收皮

細貓值得有更多fans

👨🏿❓❓❓

其實肥仔實力係由頭lead到尾
可惜香港大部份人都係外貌協會

喊乜 咁都有亞軍

一直投Ian
就算今晚失準都冇改過

Viutv 擺明做個冠軍比姜濤啦，又多fans 咁搵到錢食住條水

你的樣子如何......樣子決定一切

強尼carry晒成個show

其實都係造星姐 靠fans數量好合理 肥仔勁都無用 sad but true

姜拎有咩問題

stanley 係美國途中走撚左
我係viu tv 高層仲唔玩佢一鋪咩

嬲乜春，同緊viu台監制緊套新劇啦

想抱抱細貓

唔算造馬
大陸仔出面太多fans

姜B可以拎100萬同D毒撚fd去食麥當勞加大啦

Ian轉肥仔就差不多啦屌

覺得評審個分仲公正
如果今晚姜唔係表演得咁好
一定俾全民屌 依家變左ian

佢就係無樣

還我edan 同anson kong
仲有一直都好努力嘅Jeremy

肥仔you never walk alone!

肥仔好唔抵 細貓 edan！

肥仔edan細貓

Ian幾可愛啊

鬼叫個節目叫全民造星 鬥多fans已贏

Ian唱得咁差都第二 肥仔

根本個投票唔關今晚事 係睇fan base者

其實批人都唔會紅得起架啦

咁計姜B拎左30-40%票
一開波先話1X% 肥仔果D都差不多

點都有家人朋友

btw 多個女主持唱下雙黃都好呀

想做Edan fans 了

真人show係咁架啦，要一場定勝負咁之前播咁多集做乜9，ian咪就係用成個節目儲fans base囉

證明全民投票係真

一陣佢無份又係比d 女fans 屌

又八両金

193好尷尬

睇今晚評審個評分合理好多

193

咁奧運決賽會唔會有全民投票仲要叫人決賽前投呀傻鳩

抄antm social media score

姜濤扣埋評判啲分都入三甲

應該評判排number，投票排number，再加埋除二就咁

第一次睇都覺得肥仔好勁，細貓第2個表現好正👍🏼

但姜濤Overall 表現係算穩定

唔鬥多FANS 鬥乜呀大哥
星 但係得小貓三四隻支持叫星咩

又係你哋話要全民投票
結果唔係自己心水又話人地造馬

其實唔需要個決賽

細貓唔好唔開心

女fans 真係好多，好多人好鐘意佢

佢啲女fans真係食屎啦 目中無人

193做咩變左泡菜仔

去唔去關乜撚野事啊
普通話都唔撚係法定語言啦戇鳩大陸仔
兩樣野溝埋嚟講一撚睇就知你係大陸哩logic

Jeremy 細貓

Jeremy 唔至如尾2啊麻

已經要俾1兆大陸起陸沉島
仲要俾100萬大陸仔

咁講真idol嚟講 啲人會揀ian>肥仔都好合理 追星啲人都係偶像向 而且ian平時唱歌又真係好聽

全民既話
其實依個賽果真心好合理

老老實實姜濤真係最有星味，唱歌跳舞都合格有餘比起其他唱到屎咁

我都覺得佢進步好多

我都唔撚妥啦 成日扮晒嘢

肥仔condom

認真講 姜拎都預左
你話佢韓風 我覺得佢似以前d台星多d

其實有少少

其實係
今日個決賽只係加冕咁解

得罪講句最尾紅得起應該得ak姜仔

大家睇得開心啲

都唔撚知係咪真係咁多偽韓fans 定viutv 煲水

唔係得連登先係觀眾
又要民主又要屌

評判分根本冇影響力
最低同最高差距都唔夠1%

姜係星味 但可唔可以唔好再唱支那抖音歌

造撚完假未 成班人係到否認事實
姜濤根本就好撚多fans 唔駛造

仲以為會開戰 依家睇嚟應該開唔到

Trivago主題曲

權志龍識玩

成班癲佬唔比人唱國語

ViuTV 片都剪埋俾姜b

屌 一早剪定埋畀姜濤

所有人都係外貌協會
完

煲水就煲水啦 fans

好撚姣喎佢
點吸fans

有無cap到只係評判嘅分？

今晚 一定分別唔大 觀眾姜贏9硬

只睇表演，姜濤係咁多個之中最好睇既，所以佢係值既。(細貓首自彈自唱其實都好正)

女fans睇樣姐
淨睇樣姜係無得輸

193連講咁少野都咁尷尬 點搞

閂冷氣唷～～

係

佢做左咩黎

應該有剪幾個版本既..

仲唔係有路

預撚左佢拎架啦屌
點會咁快剪好

我會揀ak 細貓都唔會ian
佢地點都靚仔過Ian
依家d妹妹仔係咪盲

姜b 唱呢d 歌真係好正

剪定片嘅屌

你都on9
而家造星係做香港偶像
條友冇撚唱過廣東話歌

以後無得睇全民造星 好唔捨得

背後舉中指

話唔係內定都唔信啦，我唔信佢一早剪晒十個

兔兔公道

有得全民投票算係咁嗱，好過小圈子選特首

利申 投左姜濤

剩係識派心

係
無論如何去到最後點都會有讀信果一個fans

呢個真係估唔到

唔知佢地啦
我個人唔鍾意姜濤感覺好作狀 成日扮韓星咁
反而肥仔 lokman 態度好積極上進

仲有我

係咁現實 所以姜頭一round比人吹奏完就已經贏咗

岩 佢係有打造性
係有台型 有星味
但都係個句 一日唔肯唱廣東歌 就番大陸啦

講堅,一定係姜b拎,商業市場大,多數姐姐女人錢易賺

好明顯準備哂咁多個先喇

龍志權加油！

幾時全民造星2

唱得真心差 同Stanley 有得比

其實今日edan細貓表演都好好
輸在唔夠fans

大陸仔入侵香港

A組真係要多謝劉美君

會唔會剪埋佢唔記得拎mic

起碼有人記得佢呢個(表演) <----唔知算唔算

但係Ian似直

講真ian細貓個啲頭先都無撚唱過廣東話喎

想太多
呢d一般都會剪定哂十個人的片段
等邊個贏就播邊條

有咩 ？

我都覺得佢似台星多
佢話自己鍾意畢書盡個類
應該有跟佢地啲風格
但係我想佢自然啲唔好咁多小動作 唔係實俾人反到癲

好憎姜濤呢type
但表現黎講佢今晚係贏晒
唱片公司簽得落手嘅應該都係得佢一個

頭三名全部B team

合理

佢好似明知唔會有獎咁

著占士幫衫好型

女版就ok

一啲都唔明顯喎 無可能會徙時間去剪晒十個

點解stanley 會高分過Jeremy?

其實合理啲應該評判佔7成 觀眾3成
宜家變咗鬥多fans

唔講都冇留意
但唔意外

一定好多八婆野

頭4都係

好gay

你老母一早剪定D片仲要剪到咁靚

D片剪定仲唔係內定？

根本個身型都好靚

其實唔差，我投咗jeremy

agger

佢d小動靜都係似十幾年前既小豬

viu 一早剪哂片, 如果爆冷stanley 贏唔知有冇片出

可能每人剪定一個呢

成條片顯示到佢冇唱廣東歌咁

女人之間既內鬥,八婆野,虛偽,一定好好睇

咁節目叫全民造星嘛

Ak都係直
佢地係好兄弟姐

播姜 成輯都韓風支歌
我都想支持 但唱下其他得唔得

彩蛋仲以為係花絮，從未曝光片段⋯⋯

有幾撚哂時間..一個職業剪片既 好快搞掂啦

細貓好過edan囉，點解edan會高分啲㗎

係姐, 但好明顯哩條好撚似特輯咁撚樣

起碼有剪定b team嗰幾個
A team應該無剪

個結果應該都唔會變

差d以為下一步AK會強吻佢

發曬姣咁

講真觀眾評判 50 50，再加上姜濤冇大出錯，就實喺佢贏硬啦
原本諗住Ian有得鬥下，點知今日出哂事

我覺得今日最大surprise 喺Eden

細貓根本要出道，好有舞台魅力

肥仔輪實力一定有頭3，可惜

利伸: 投咗龍少

扯頭髮

邊個贏都一定剪到做特輯咁架啦

剪大熱果幾個啦
爆冷唔知有冇片出

宣布完冠軍先剪ga
viu係最公平，無內定！

蝗姜死返大陸啦

剪定兩三個就夠啦, 剪定10個又如何 ?

想轉投細貓，但係個網入唔到
今日ian 表現太差
細貓眼前一大亮，兩個表演都好深印象

姜濤00後可能真係少聽廣東話歌
咁比賽咁短時間內揀自己聽開既歌都好正常姐
利申反對抖音 同投肥仔

姜濤贏咪正正代表呢type既星有需求

冠軍 姜濤
亞軍 ak
季軍 細貓
殿軍 肥仔

同意正評

唔計評判D分都差唔多拎到第一啦
傻既都知佢會贏

點都係姜win 雖然唔想佢第一
但起碼叫公正既

香港電視台+香港港女
成功造咗個唔識唱廣東話、有鄉音嘅大陸仔
仲要為人好撚假
恭喜恭喜

根本呢個節目day 1出街姜濤就已經吸引咗好多人

如果要話造馬唯有話一開波就專登揀咗98個低一班嘅人入嚟陪佢跑

Fans 票影響一切

所以都係睇佢一直以黎既努力

我想做Ian

Me too, 睇過佢live決定投佢。本身佢喺個節目中真係無乜鏡頭

好想知佢地嘅故事

剪到咁撚靚喎

支濤
Lan
我屌哂你地老母
Fans only

起碼stanley 投票一定輸, 所以肯定唔洗剪先

港豬

香港係水深火熱之中都咁得閒睇電視

想睇

如果今日Ian唱歌唱好啲可能有機

viu自己睇到全民投既票都知賽果啦
評判分有等於無

選星鬥多fans 都係合理。
係早前既賽制夠騎呢搞到呢10個入決賽

觀眾投票應該要佔主分至啱

一個商業機構唔會徙錢徙時間做依件事

咪係
不願面對
政治化

咁姜仲容易贏

其實都預咗 又廣告又拍劇

如果IAN今日唔係失左準
真係拎第一

咁實話實說 香港現今無哩類明星
絕對有得捧 希望搵到岩嘅人寫廣東歌俾佢

好睇呀 好似antm咁

呢個真, 都預左ginger ian爭

本身請個人返嚟就係剪片 叫佢剪哂一百個都得 人工都係咁多

就算賽前剪晒十個都唔晒得幾耐啦,何況姜係大熱

希望佢之後唱番廣東歌

我覺得viutv應該整返啲豬肉獎
冠亞季都係鬥fans多
但至少啲豬肉獎可以平衡下個情況
好似今晚細貓 Edan都好有驚喜
但最後就咩都冇

我都覺！但有啲失望

其實都幾多人投龍志權，
由最尾去到第5

拿
我當 viu 整定兩條片
ian / 姜濤
d 巴打臨尾係咁叫係棄 ian 選肥仔
ian 都有可能由原本第一變二

有冇人知姜濤邊度出世？
廣東話都講唔正

viu facebook都好正面, 好多都撐姜

係5050無錯。 觀眾投晒比姜，佢都係加50%

屌，賽果唔合理又嫌全民投票比率過高

咁又點, 觀眾係睇嗰D人喎,

唔通叫無睇既人嚟分勝負 ?

tvb評判話曬事又屌
依家fans投又屌

得簫生投佢點贏呀

花姐！！！！！！

我唔同意
佢地一定唔會剪stanley

大家要記住呢個係全民造星，唔係連登造星，姜濤呢類油脂味重既仔或者唔啱你心水，但出邊大把靚妹中女師奶迷

KFC

港姐咁，叫埋阿媽

有個廣告獎？但但都姜拎左

Anson 好細心

細貓首女人味唔係廣東話啊

仲諗住佢唱英文冇死

老母：支那人，老豆：唔知

中国

其實佢唔係尾二, 佢係第9

ian點解咁多fans 講靚仔ak細貓仲靚仔
定d fans本身好撚樣衰先中意呢d普通樣

無主持到咁

我以為中間嗰個係花姐

原來viutv 都有kfc sponsor

想睇佢哋之後拍嘢多啲

Anson kowk黑哂面

佢地d %唔撚知點計出黎

oh! kfc kfc kfc!

佢老母講野都唔正

未加上網既 唔知有冇人post左 推得太快追唔切

投票期咁長 database又唔係無得睇 剪投票前三都已經好穩陣

你都認定左係咁 講咩都冇用

剪十個好容易,對佢地做電視黎講成日做

佢好cute喎

你以為連登佔好多%咩
死忠點會轉投其他人

佢阿好好似直情講普通話添

佢唱歌真係正
係今晚失準

ian 姜 同anson kong應該都出道到

193好老尷喎

其實啱

姜濤唔贏先造假
不過屌到佢唱廣東話歌先再傾

anson kong黑哂面

之前得評判又話唔係全民
依家有投票，又話鬥fans 多
講到底，都係唔岩心水就係造馬

肥仔謝哂

193講野真係好尷

話ak要入3甲個d

個表演完全入唔到我眼球

我睇佢唱定跳好? 2樣handle唔到搞到2樣做左一半

你可以憎姜濤唔鍾意會呢type

屌啦星你睇下ak同姜濤2個表現先啦 差幾撚遠

姜濤個表現起馬我係想睇 覺得好搶眼 又型又跳得又顧到唱

同埋同意Jeremy 同細貓表現真係唔差

又有KFC

屌你大陸狗

玩9姜 無啦啦整心

姜濤 真係幾討好, 樣又正.

我反而寧願佢第二
第一會比人屌死

花姐點解唔化下妝先

楊千嬅個句

佢地係咪好憎姜

屌 垃圾 投佢個啲快啲死撚左佢

哇呢個鏡頭 好重妝

頂 好心佢預備下d稿

多謝你班連登仔唔支持佢先更努力呀

姜講嘢果陣ak塊臉閪到

姜濤個feel好張敬軒

肥仔同edan算啦
造星呀

屌dead air好撚柒

感覺到

193係唔係唔鐘意姜B
好似想窒住佢咁

姜濤老母咁撚老 仲以為佢阿婆

姜濤老母啲鄉音重撚到

ak唔係都會拍劇咩?

好驚啲姜糖

姜濤 有媽咪之持 其實幾肯福

好撚差
強尼呢

慘 輸左仲要坐後面唔知做乜

唔好侮辱我軒

大佬搵返強尼啦

anson kong塊面黑到

重撚過譚仔呀姐

口音好撚好丁

有無字幕，聽唔明佢老母講乜

其他人都笑笑口 得Ian發呆佢黑面

強尼咪又垃圾

呢班人做host好垃圾
仲有姜老母邊到人 D口音

anson kong 黑到

佢老母可唔可以收聲
講都未講得正

肥仔個樣勁嬲

姜媽

肥仔 ak 細貓黑哂面

大陸閪

邊有拉curve, 每邊總分50%咪得出呢個賽果
姜係全民投票拎3成票所以加15上去囉

又阿dee又193 想姜濤點接

冠軍 姜濤
亞軍 ak 細貓
季軍 肥仔 edan ian
殿軍 lokman 龍少 Jeremy

同意請正評

龍志權訓著咁

依家香港出邊兄弟好需要大家 可唔可以唔好掛住睇電視

媽咪都講得好好, 好其母必有其子

曹總

返尖沙咀跳舞啦
屌你老母支那人有一百萬俾你緊係開心啦

Feel到成班人都好葡萄佢

打左燈都黑撚晒

總結

part A

肥仔>Stanley>薑圖>edan

肥仔台風夠，勁壓場，有霸氣

Stanley依part舞改哂觀，夠power得嚟仲要好穩，似返個dancer

薑圖把聲其實好獨特，唱歌好穩兼有台型

edan個look型，配埋鋼琴屈臭機，唱歌唔駛跳舞，好過哂班跳唱

part B

lokman>>>>>細貓>肥仔

lokman係全場最佳，成個mj咁不再講，仲要carry得起[妖]得嚟仲要型，唱亦無大問題，轉音位靚，應發力位都有唱到

細貓作咗首啱佢既歌唱

肥仔正正常常無特別，比起另外嗰幾個算穩定

ian搞乜

193咁撚博

做咩撚

大陸仔

下一個宇宙Gem
過幾年唔會再係香港

佢老母講野諗起周子瑜道歉

完全無諗過剪

應該真係
票數/總票數
但變相真係鬥FANS多

好撚假呀
姜媽算吧喇

仆街咁多KFC既

Ak 細貓

Anson Kong

好撚好笑 姜媽一講野 個節目變左中央衛視節目咁

肥仔喺後面食雞

佢老母一定係做譚仔

腥港人

193好樣衰 好唔討好

ak塊面閪到極致

根本就係鬥fans多
DLLM VIUTV

蝗薑
蝗薑粉
蝗薑母

屌你老母

KFC贊助

洗碗果d

快D去搵係邊間分店

全民造星嘛

咪就係
評判個個有睇成個節目咩

又阿媽同老師呻咁

失策ian

一直做開 時不時dm 佢 真係會覆

Ian 件衫咁污糟

投票唔鬥fans係鬥咩
一陣冇得投又要屌

Ian膊頭係污糟？

Ian唔掂

一講ian ak即刻笑返

193搞到個氣氛好怪

有無人cap 到？

Edan 都ok 呀

所以其實大家都知
邊個 fan base 多就贏
咁何來造馬?

擺明係羅志祥 格同歌都一個style

好想攬住佢

係Anson Kong d粉

佢老母講D野諗起周子瑜道歉

佢係OK既, 但個制度ON9囉
遲早咪又係返大陸

ak唔洗嬲啦 佢一定有星途過lokman ian

講Ian嗰陣anson kong先笑一笑

個%應該改下 如果唔係姜濤一定贏啦

一唔係姜b
ak無咁黑

Dee係咪讀返連登啲留言

唔怪得啲評判都咁hea 預左自己啲分係零影響

193問問題問得好唔自然
阿DEE好好多

八兩金係咪隱形左

又smoke

我都想 但今晚都攬edan

個氣氛勁尷尬

但而家係兩邊都係姜贏

係
即刻有講有笑

應該係

Diu 你？

IAN成件衫癡左好多粉底 係咪ak架

花姐應該覺得Edan

八兩金講野都on99

仲星 去救港啦

ian橙橙

觀眾十揀一，評判唔係，所以不能就咁加。如果兩邊用排名，真實結果會係:

1.姜濤
2.肥仔
3.lokman
4.ian aka
6.細貓
7.edan
8.jeremy
9.龍志權
10.stanley

我仲以為係花紋黎

姜濤阿媽講野除左鄉音外，內容都算得體了，識得不斷多謝番其他人

有大部分一定係ak

花姐又鬧佢地

姜B 幾年之後實唔理香港市場

歇後語
姜濤 =(個樣)贏在起跑線

玩賽後鞭屍真係正

花姐:屌你

屌你個個扭轉頭講野
得姜濤老母係到望住前面
成個畫面好撚好笑

193不嬲都太膠 睇親佢都好尷尬

氣氛好尷尬

Ak拎左佢件衫黎抹面

D問題都唔知想人點答

我又pm先

一q ian ak笑番一笑

我真係唔明點解大家會鍾意姜濤多過細貓
我就Ian派既

係啦屌
佢攬左Ian 勁耐
有幾野long住左係佢膊頭

評判永遠都on99咁

跳完舞出晒汁抹下

jeremy真係跟劉美君意見

姜濤最後個表演係有星味嘅 可能真係睇得多小豬有關

Ian係有個人魅力，唱歌把聲係勁正，但跳舞真係好一般

希望細貓，Eden,Jeremy都有人賞識
想佢地三個贏多啲嘅，反而姜&Ian應該都實有公司簽

係訪問到Ian先笑一笑

Anson kong 會唔會覆

薑母拎隻個牌
如果p佢個仔張黑白相應該好正

姜濤老母衣著真係好撚似廣場舞大師

KFC雞入鏡，唔怕人投訴咩

true

屌193 真係好撚膠，2個mc都唔合格，執生能力=0

個個塊面都好黑

103好唔適合做主持

見到肥仔心好痛
佢應該係坐喺下面個排 應該係第二又或者第三 唉

花姐

屌個彩蛋環節好垃圾

好似話放寬咗

劉美君d style 都過撚哂氣

會覆架
我有收過

大熱就一定要贏呀？
今晚表演咁差，排尾四咋

淨係睇樣 肥仔真係同明星扯唔上關係

放寬咗啦
CCTVB大權力過廣管局

點解dee gor今日咁

宇宙姜

係攰 唔係黑面

呢part好尷尬，好地地叫強尼做唔得嘅viutv

好過講蝗語啦

我淨係留意到lokman
其他人黑面都睇唔到

好想聽下Anson Lo講野

Ak塊面西到 做多半個鐘戲都唔做

好想信姜濤Dancers邊到黎
其他人有dancers都係因為教開下舞
有返咁上下跳舞年資
Jeremy得兩三個都正常 就似朋友幫佢做dancer
但真心想知姜dancers點黎

真係唔知劉美君會幫到佢定係會害左佢

poki唔講嘢就讓返個位出嚟啦